為何不公開完整片段？？唔好比人帶風向！

我睇到一堆所謂（朋友）同（偵探）係到同大家分析流出果十幾條片嘅真偽，同埋入面個人係唔係陳同學。就算係佢，片段又係真嘅，咁又代表d咩？我地需唔需要學校幫我地決定邊d位應唔應該睇？？始終都唔肯交出成條當日發生嘅cctv就知有鬼。你地班所謂（朋友）同（偵探）係到討論d殘片意義係唔係想帶風向？等人唔去進一步爭取當日完整片段？果d睇殘片就以為可以分析到嘅人，我真係想屌佢老母

p牌推唔郁，求下大佬們幫幫手。

up

自推...

自推x2

自推x3

自推x4

自推×5

自推